英美大量議員就維吾爾人權問題炮轟中國

美國參議員：

美國眾議員：

英國下議院議員：

英國上議院議員：

留名等睇連登仔去議員們嘅twitter度，屌柒佢哋: "Have you slept for a long time?"

push

出兵解放集中營啦

連軍要跟上大隊, 網絡支援

agger，世界不只香港

借個位 會員標籤功能

今日tvb都就此引用一個成年維族在上課的畫面

可以用這個畫面？

風起了

推爆佢

各國開始根隊

我個一蚊呢

You English go to school by bus

連登英文唔係咁L樣嘅咩？劉家傑，劉sir

Tui

仲有

加拿大下議院議員

全面反共大外宣

又準備埋位做嘢，咁多個同一時間拎返段上年嘅片嚟講

Twitter 戰線加油
另外，文宣下呢個
叫雞群組唔比講，豁免群組唔比講，做咩都無用

保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫

Twitter做任啦

點解次次都睇唔到歐洲係呢方面有表態??

埋位埋位